返工扮毒撚秒回

笑咗

標題靚咁多

想做毒撚有咩條件？

嚟喇我

我搶咗#2

個查你屎打手都開咗po

返咩工

#2

冇女先

我搶唔到佢個#2

halo

我地另起爐灶

你2個on9開夠post未-.-

梳，冇返好耐

呢到？

屈機到

推嗰個算
2邊追好煩

之前係推完多人嗰個再去返冇乜人嗰個
等多五六個鐘就會返到嚟推呢個

點知呢個po沉弓撚咗